[男人入]一人一個同女人扑野勝過同男人既優點

根本就冇

同男人扑野勝過同女人就有好多：
1）男人更清楚點樣滿足男人
2）唔會大肚，可以無限中出
3）男人鍾意陽剛既野，例如男人
4）可以確保大家都有高潮

不服來辯

好想瘋狂插樓主

有軟熟大波波啜

好多男人都有

3）男人鍾意陽剛既野，例如男人

乜撚野道理

收皮啦gay佬

潛意識
只係你未發掘到

Show Blocked User - 滑蛋豬扒飯

本能見到女人裸體 先扯到
見到男人裸體 0 反應

本能係街眼尾睄到有女，有腿就即刻另個頭去𥄫

男人波會自然d，因為男人可以練，女人無只可以隆

屌女出閪水 屌男出屎水